poker jj 有冇人可以教我natural 8充值

佢收銀枱嗰度嗰啲方法都用唔到
Binance 手續費超貴

你係贏錢嘅怕乜貴嗰少少

入500 手續費成200

用返ggpoker la

Gg poker好d?
洗唔洗經agent

用usdt 應該唔洗咁貴手續費（？）
Ggpoker同n8 只係唔同skin
入面d table係share

香港人都有人開台打ggpoker 見有人會做埋agent
其實agent你當買賣幣 買完咪有得打
想賣就上網賣俾人都得

得bitcoin option

有冇link😂😂😂

你要係佢官網客服 同佢講想用usdt top up
我之前係咁 之後佢就會比個地址你